屌 失眠

點先訓到

咁早 打個丁先啦

瞓唔到咪唔瞓囉
有乜咁大不了🤷🏻‍♂️